究竟邊到可以知道抽鞋嘅資訊？

邊個網會講幾時可以抽？

入facebook波鞋群啦